如果觀塘 旺角 金鐘 三地一齊遊行 港鐵是否要全停

到時港鐵是否要癱瘓了
諗起都驚驚呀 所以千其唔好咁做

巴士封路

狗鐵停駛，不合作助攻，向大陸輸出革命

觀塘兵家死地走唔到，去東涌行街，捉緊春袋，唔搞機場